有無人8月去東京c92

第一次去，想知去同人展有無咩要注意
同埋，我鍾意機動遊戲，
想巴絲推介遊樂場
非常感激

利申一枝公去

我會去
第一次一條友去揾資料見到呢個潛POST
樓主仲有無上水?

有無老手去過
俾D經驗分享下

會去
上次c91係第一次去
體驗完冬comi想去埋夏comi比較下

打算第－日(企業為主)同第三日(同人為主)
上網無睇錯好似第一日係女性向
第二日係東方野,第三日係男性向
依家係咪都一樣？本場刊係咪必買？

第一日我見好多女性向同艦娘
第二日我無太留意
第三日就真係男性向
我自己係會等到7月尾左右(啲公司同畫師開始公佈賣啲乜野)，再去規劃番行邊，不過我本身都係以同人為主

個人覺得企業既話，有啲例如type moon呢啲出名受歡迎既公司，除非有野係真係好想要，唔係既話都唔好浪費時間去排，就算徹完夜一開場入到去我估都要排1粒鐘以上(好多人直接用circle ticket未正式開場已經喺入面 )

場刊我自己就覺得無咩用，上次第一次去就貪得意買本黎睇下，成本字典咁，本野入面對我黎講最有用既就係地圖
最後因爲個行李gip無位所以連本場刊都無帶番香港